Essayez juste de garder les memes entrées/sorties des maps 1 à 8, pour que ca face un cercle carré autour de la map de départ. 
0 : rien
A : Arbre (ou un quelconque obstacle) 
H : Herbe (là ou ca pop, la lave est de l'herbe de type FEU o.O)
+ : map suivante (sens horaire en safari, aléa en donjon mais difficulte++)
- : map précédente
I : case de spawn si on vient de la map précédente
O : case de spawn si on vient de la map suivante
C : telep vers la carte de base

